搞清楚 1111黎明行動=各區早上開花 同三罷係有本質上嘅分別

見有人不斷指出三罷係需要時間醞釀 各行各業嘅工會係需要時間建立 呢個說法係好正確

但
1111黎明行動
並不等於三罷

而係各區早上開花
令到所有港豬被罷工
令到學生被罷課

咁由邊個負責開花
係所有抗爭者呀！！！

各位返工嘅手足唔好諗住朝早起身就等睇新聞好似等運到咁

只要大家主動去開花 你就可以為自己製造藉口罷工

唔好諗住坐享其成
唔好再將抗爭責任推去學生身上

已經有義士犧牲 唔好再等到其他犧牲者出現先換嚟兩三日嘅團結

今次活動大家努力過 失敗唔緊要 可以不斷檢討改善

但大家未盡力就已經放棄 就係徹底失敗 自我放棄 唔係我哋革命抗爭嘅應有態度

所以再次呼籲大家
今晚早啲瞓
聽朝6點就要開始行動
各區開花

最後即使失敗 只要你企出嚟盡咗力 之後繼續準時返工做港豬都冇人怪你

光復香港 時代革命
香港人！革命！

推

1111 6am

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

「黎明行動」聽日需要大量無裝備嘅路人

驅逐共黨 光復香港

支持

香港人 革命

721 831 101

推到所有人早睡早起

今晚早啲瞓

唔好再將革命責任推落學生身上

早睡早起